到底 代客泊車係點運作?

平時路過 d酒樓 食肆會見到，到底係乜意思? 佢地渣部車去泊? 泊係街邊佢地睇住? 自己生意離?

請教各位大哥

代客泊車咪即係代個客去泊車
你想點解釋

代客 泊車

完

個個黑底架
放心佢地一定搵到錶位

要交低車匙比佢，
一係佢夠惡，泊街冇事，
一係佢霸左幾個錶位揾食/代你等錶位。

得黑底係做唔住既

有d客手車唔掂，泊到出晒界，佢地代客泊車就係負責推返正架車，不過行內競爭好大，有d係學過下幾年鐵砂掌都唔請，我為咗進修唸住遲d去少林寺讀多個大力金剛掌course,upgrate下自己

攞車果又車會發現少左一兩格油

霸錶位係霸 吉錶位? 咁有其他駕駛者泊車會唔會嘈 又或者想泊車o既駕駛者可唔可以報警?

我諗你一定係入少林寺拜李力持為師

小咗一兩格油都算.
最驚佢唔係大撞. 而係揩花小小.

即刻駁咀

你嘈完/報完警，佢俾返個位出黎，你夠唔夠膽泊？

報警？

自己去山林道睇下, 開左窗個d 車就係客既車(好似係)

報左咪比你 不過你夠唔夠膽泊另一回事

其實收費點計？

通常都係同附近D餐廳合作
山林道個度好似係60蚊 3個鍾

山林道成班mk守住
唔幫襯必抄

咁係直接比錢泊車仔先 定餐廳食完比？

呢d垃圾文化應該取締啦

唔幫襯你拎得番部車再講啦

落車，同佢地講你去邊食飯，佢會幫你"TUN"個位出黎，幫我泊正係我食飯個間野門口

不過問心個句，比部車人揸就真係少少難受

去呢d地方, 一係泊老遠, 一係唔去個區食, 再唔係就唔渣車